有冇巴絲打讀緊POLYU AWARD PT MECH DEGREE，有問題想問。AMA2112

我見今個SEM 1有開AMA2112班，是否比RESTUDY的同學仔讀。
因今年已完全轉批SPEED搞，

AMA2112是否好多人肥佬？

機械工程，自毀前程

完全踢俾SPEED 應該會改subj code做SPD喎
btw咁仲係Poly award?

是，今年SPEED果班叫是SPD2340。
但同時有AMA2112班。

喺speed定本部上堂

SPEED

喺hkcc上堂 會唔會好頹唔夠u味？

我未讀過U，唔識比較。

其實hkcc啲房都係跟Poly佈置
Ching都未見識過咩叫頽味

俾夠你同poly一樣又點話 周圍啲學術氣氛全部都係asso hd仔 得座building其他設施又無 想唔頹都幾難